
                      Excelente película, de seguro que me veré las 10 siguientes partes de este combo de súper amigos. 

Tony Stark el mejor personaje, incluso que el propio Ironman.
        
            